鍾鎮濤的喪禮(•ᴗ•)

早前有份出席撐警活動的鍾鎮濤（阿B），批評年輕人「九唔搭八」，因而惹起忠實fans不滿。之後他有份客串的新片《花椒之味》，戲中他飾演鄭秀文（Sammi）父親。原本阿B在電影宣傳片中有不少鏡頭，但在最新宣傳片中，卻被刪剩2秒。

今日電影公司發放新一批有關阿B離世後，舉行喪禮的劇照。只見身為女兒的Sammi以淡妝上陣，披麻帶孝在靈堂上打點，當遇到分別由賴雅妍和李曉峰飾演、兩位來自台灣及大陸同父異母的妹妹時，心情百感交集。而為父親燒衣紙時，三姊妹將全部情緒釋放出來，還大叫着︰「老竇，收嘢呀！」、「老爸，記得收！」她們表示當日一直在哭︰「我們一直哭哭哭，哭到導演喊了『CUT』之後，情緒都依然收不住，三人就繼續擁成一堆，盡情地繼續哭出來了！」

大女鄭秀文

831遊行
831死線

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

鍾鎮濤、彭健新 - 一段情

喂薑兄想知d歌迷係咪對佢

好明顯

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

永遠懷念你

刪剩兩秒就係靈堂張相?

有佢 照罷睇 唔駛講咁多

人地導演都表左態，cut 淨2秒戲份咋

鍾鎮濤死都好喊
三條女識唔識做戲架

死返去中國啦中國B

ripiece

點解唔係真，差啲要開香檳

重拍吧